鄺俊宇 酒吧慘情！復業無期？促高官回應！

鄺俊宇
酒吧慘情！復業無期？促高官回應！
20-2-2021

鄺俊宇
193K subscribers

知唔知點解要封酒吧
因為d 狗上兩次醜聞都係發生係酒吧

推

咁不如叫酒吧寫明狗隻不可進入

鄉黑酒吧日日賺

死政棍

想問下件衫仲有冇得訂？